舒適堡而家最平幾錢月plan?

有冇巴打近期join左？

學唱歌不如學健身

預左好撚多sales 狗煩你....

之前跟人做過一段時間
Sofar都冇咩人理我
應該ok掛？

lm

換衫沖涼休息不失為一個相對較平價的選項, 分店又夠多

我而家好似138一個月

簽幾多年

我見好多 sales/pt都係藍

愈短愈好啦

操完可以約打波

月尾你就知....如果毒撚樣既，月尾好多姐姐黎搵你

之前去玩過，見到佢地面上流出自信既表情

而家已轉會

我做左半年有多

你轉左邊間？

我月底同個朋友join 6700 30個月，有無興趣一齊？

簽左20個月 199$一個月

FF